【耳熟能詳】【有聲有圖】一人n句有聲既經典台詞/對白

我先
gogogo!!!
fire in the hole!!!
roger that!
affirmative!

識唔撚識中文呀？對白同台詞都唔撚識分？

食屎啦你

我要晒

頭文字D入邊所有對白